export const quizData = [
  {
    name: "Parada 1",
    questions: [
      {
        question: "Qual foi a cidade onde eu nasci?",
        imageQuestion: "nordesteQuestion",
        options: ["Campina Grande", "Conceição", "Assunção", "Sousa"],
        correctAnswer: 1,
        imagesInline: ["option_1", "option_2", "option_3", "option_4"],
      },
      {
        question: "Qual o meu nome completo?",
        options: [
          "Elba Maria Nunes Ramalho",
          "Elba Cristina Soares Ramalho",
          "Elba Maria Duarte Ramalho",
          "Elba Lúcia Nóbrega Ramalho",
        ],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question:
          "Antes do forró, brilhei no rock em uma banda feminina. Qual era o nome do grupo?",
        options: [
          "As Brasas",
          "As Estrelas do Som",
          "As Cores do Vento",
          "As Meninas do Barulho",
        ],
        correctAnswer: 0,
      },
    ],
    logo: "plate1",
    bgQuiz: "bgP1",
  },
  {
    name: "Parada 2",
    questions: [
      {
        question:
          "Em 1987, no São João de Campina, tive o meu primeiro filho. O que marcou esse dia?",
        options: [
          "Entrei em trabalho de parto no meio de um show.",
          "Estava numa festa com Gonzaga e Dominguinhos quando minha bolsa estourou.",
          "Viajei às pressas para o Rio de Janeiro, mas Luã acabou nascendo dentro do avião.",
          "Fiquei na casa da irmã, após um show, e o filho nasceu em casa.",
        ],
        images: ["children_1", "children_2", "children_3", "children_4"],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question:
          "Em 2018, recebi uma homenagem em Campina Grande pela música nordestina. Qual foi?",
        options: [
          "Foi homenageada no centenário de Luiz Gonzaga com um show especial.",
          "Foi a grande homenageada dos 10 anos do prêmio Troféu Gonzagão",
          "Foi nomeada Embaixadora Cultural do São João da Paraíba.",
          "Teve um palco com seu nome n’O Maior São João do Mundo.",
        ],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: "Minha netinha tem um nome brilhante... sabe qual é?",
        options: ["Esmeralda", "Cristal", "Maria", "Fernanda"],
        correctAnswer: 0,
      },
    ],
    logo: "plate2",
    bgQuiz: "bgP2",
  },
  {
    name: "Parada 3",
    questions: [
      {
        question: "Qual o nome do meu álbum de estreia?",
        options: [
          "Coração Brasileiro",
          "Balaio de Amor",
          "Ave de Prata",
          "Capim do Vale",
        ],
        correctAnswer: 2,
      },
      {
        question:
          "Onde foi a minha primeira apresentação internacional como cantora?",
        imageQuestion: "mapImage",
        options: [
          "Portugal, durante um festival de música",
          "Argentina, em um intercâmbio cultural universitário",
          "África, em 1968, marcando sua estreia internacional",
          "França, em uma turnê com músicos brasileiros",
        ],
        correctAnswer: 2,
      },
      {
        question:
          "Tive destaque não só na música, mas também no cinema. Em quais filmes eu atuei?",
        options: [
          "Morte e Vida Severina e Trem Fantasma",
          "O Canto da Sereia e A Odisseia Brasileira",
          "A Música do Povo e Dois Corações",
          "O Último Forró e No Caminho do Sol",
        ],
        correctAnswer: 0,
      },
    ],
    logo: "plate3",
    bgQuiz: "bgP3",
  },
  {
    name: "Parada 4",
    questions: [
      {
        question:
          "Em 1996, esses três nordestinos fizeram história comigo no show “O Grande Encontro”",
        options: [
          "Dominguinhos, Chico César e Zé Ramalho",
          "Geraldo Azevedo, Lenine e Fagner",
          "Alceu Valença, Moraes Moreira e Chico Buarque",
          "Alceu Valença, Geraldo Azevedo e Zé Ramalho",
        ],
        correctAnswer: 3,
      },
      {
        question:
          "Participei da inauguração de uma famosa casa de shows da América Latina. Qual foi?",
        options: ["Vale do Jatobá", "Forrock", "Spazzio", "Priscylla's Hall"],
        correctAnswer: 2,
      },
    ],
    logo: "plate4",
    bgQuiz: "bgP4",
  },
];
